外表睇落on9，但詞真心唔錯

國語黎，韓文係mv內容姐